★點解 逃犯條例好似對港樓毫無反應？

港樓有冇咁勁？

完全冇人賤賣走人？仲要入貨？

唔明

因為啲業主未俾人拉

業主個個係 維尼信徒？

炒賣仲好人好姐？

但股市就有反應？

未通過

港樓係獨立市場嚟 不受外圍影響
只會有一個方向 GoGoGo

世界末日緊
AA都會話升
打開報紙地產版亦唔會有負面消息

就算有海嘯
沖平哂啲樓
樓價都會繼續gogogo

通過左先走？

因為大陸自己都比美國搞緊 班友咪走資落哂黎囉

班大陸佬好多都唔識走資去其他地方 多數都係香港

最近係不跌反升

世界末日？

三年零八個月 已經試過港樓冇人要，有d業主唔敢認個物業係自己喎

又話送終？

lm

跌都係起級豪宅，可能十五億跌到十億，同d平民住宅無關

比人拉晒 供應減少
需求增加 樓市又贏

俾人拉曬 點解又會需求增加？

入一個拉一個？

拉一個 入150個

我大學個prof4年前開始年年預測樓市跌10%

將來150人 99%食老綜，點會買樓

SAY MANY TIME

樓市係有滯後嘅

今次惡法通過係所謂嘅"質變"

已經扭曲曬所有利好因素

WILL DROP TO 0 SOON

150人個個有公屋

業主 = 銀行slave

迎新gift

似

邊個接貨先？

sell股票兩嘢就得啦
sell樓要攪幾耐呀

梁美芬會接貨嗎? NO!

林健鋒會接貨嗎? NO!

大陸黑錢流入香港市場前都係黑錢
如果港樓有投資價值，大陸錢一樣流入

支那雖然無逃犯條例，但會直接拉9你
深廣大城市一樣樓價跌唔落
因爲國策要用樓市死撐經濟

要買樓住既人

x2

仲係講緊香港遲d有送終法，

150？

有公屋喎

每年有咁多畢業生，好多會結婚個d都會買

買樓 關畢業乜事？你估搵工咩

幾十前仲多人畢業啦（d人生十個八個）又唔見d樓當時爆升？

市道暢旺 ＞ 買樓升值
股市唔穩定 ＞ 買樓保值
中國唔穩定 ＞ 資金走晒嚟香港 買樓保值

因為 U